屌那星 原來呢幾日假期港鐵有半價

完全唔明港鐵點賺錢

我俾開兩蚊

狗鐵畀大家開開心心搭下車求打個和架咋

唔怪得今朝拍卡收我一蚊

良心公司

我地白卡師又贏

多謝港鐵 香港人吾好成日無理取鬧 機件故障人地想？

影響就閒日
賠償就假日

上星期六同今日特登同老細申請返工就係為左港鐵半價

咁好？點解你有2蚊嘅？

蝕住做，戥佢慘

唔係ban 左咩

弱智

最好每個禮拜六日都有半價

假日玩贖罪
閒日撚下你班蟻民

連登仔搭港鐵唔洗比錢
但要避開D查飛狗

半價咗個價先叫合理返D

呢3日1蚊

幾能多人出閘一蚊